有冇人大個咗對羅生門呢首歌有更深刻嘅體會

以前聽呢首歌嗰陣都未夠20歲 依家聽番先明白原來首歌唔係講對另一半念念不忘耿耿於懷嘅意思，而係好多時同一段關係喺兩個人心目中都只係各自演繹，到分手後就各自表述，自圓其說。

大個咗真係發覺好多歌嘅意思其實比我哋想像中嘅情情塔塔來得複雜

真心講 想起那段情 仍不枉

做咩齋負評唔comment

因為不能同意更多,所以無需多講。

咁應該like

已like

唔係林夕洗咩上神台

呢首雖然唔係佢作

簡單d講咪一個毒撚一廂情願鍾意左隻雞

你要咁解其實都解得通

香港仔點會鍾意條女十年

唔係鍾意條女十幾年
係有一條女,
佢未必同你一齊步入教堂
佢未必係你遇過最靚既女仔
佢未必有最悅耳既聲線
佢未必有可以貫穿靈魂雙瞳
佢未必有最耀麗既笑容
甚至你未必感受過佢手心既溫度
但係佢會一直係你內心深處永遠佔有一席位
係你最迷失,孤獨,旁遑果陣腦海會不由自主地諗起佢,
然後
倍加痛苦

果個人會係你曾經既好朋友
Ps如果你見到 希望你好好生活 做個好老師

曾經既好朋友?我都想
佢到底有冇當過我係朋友我想知
佢到底有冇諗下我感受
佢到底知唔知佢做緊咩

冇喇,咩都冇,得番我自己一個戇狗狗咁企係原地
我同佢既經歷不被載入史冊
三世書野史都拒絕我既到訪
我又可以點?
我恨不得搵個冇人識去既地方,從此消失於世上

唉 我明白你心情
同是天涯淪落人

放心你唔會明白,我都唔希望有任何人會明白
我件事由開始到終結都好扭曲

我最憎最討厭係背叛
偏偏我要逼自己去背叛自己

覺得好離譜好矛盾?係呀
我都覺呀,你叫佢唔好再出現係我夢中啦
我用盡所有力捉緊佢衫袖去哀求佢離開呀

難忘皆因你太念念才難忘 容易抱住誰十年 最難是～放

Good afternoon sir